[劇透][理性學術討論]Iron man係電影嘅實力有幾高

係avengers3入面iron man可一打到thanos流一滴血

而thanos就只係徒手，就可以將vision頭上嘅mind stone格硬拎落來(vision個身係用同captain個盾一樣硬嘅金屬Vibranium造)

咁就已經代表thanos>Vibranium
而iron man有能力打到thanos流血
thanos>iron man>vibranium
iron man好勁
咁當然，你可以話thanos只不過係力量大，所以先可以徒手破壞vibranium
但係宏觀marvel電影入面(唔計漫畫)目前除左thor個斧外同captain marvel(我都唔記得佢有無打到thanos見血)外
都好似無邊個可以打到thanos流血(戴定頭盔先，因為電影院太暗所以睇唔清楚avengers4入面captain america拎鎚有無打到佢流血)
但係以無超能力嘅普通人來講，只靠科技可以達成呢個成就，iron man真係好撚勁
仲要係avengers4入面做終結thanos嘅角色respect
歡迎大家一齊為iron man打飛機

正評係我比

邏輯錯誤
身體硬度同拎唔拎到粒石出黎係冇關係